咁多位外國巴絲入一入嚟

知道大家有好多唔同方法抗爭
無論係用twitter又好
文宣又好
我地一齊gather哂啲方法一齊做
加油！

我地係外國都可以為香港打呢場仗
要令世界民意都知道香港發生緊咩事

tg link to join

push

收到

好多講時事政治嘅fb page (例如dispropaganda)
英文好嘅幫手留言叫佢哋share多啲

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁